[認真]新開 活動90wts group 招巴絲

2017新開group ;現時有21人,想平衡返男女比例,宜家係8:2目標係7:3
各位巴打抱歉,暫時只收巴絲
會定期搞活動/飯局

會清潛水,確保group內唔會有狗公/sales纏繞

有興趣可以填form,謝謝

唔係厹搵食做乜要咁著重個男女比例

你有道理,諗著想搵多野講既人搞熱鬧個group...
巴打有興趣都可以填form,收夠30人會停＿